翻译了一首我大清的满文诗，适合献给习近平

只需要把诗里的Sure Ejenni (聪睿汗的）换成 Uini Boosei (维尼包子的），就可以了。

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB